撞人的士司機，獲守護香港大聯盟捐款52萬元

（恐佈分子有錢收！）

全國政協委員黃英豪與港區全國人大代表吳秋北等人，今日去瑪嘉烈醫院看望鄭姓司機。

黃英豪表示，鄭老先生現在受醫院和警察保護，由鄭先生女兒出來接受慰問卡和慰問品。

同時，守護香港大聯盟昨日發起內部募捐支援鄭老先生，目前承諾捐款逾52萬元。

文匯報：

正皮：做帛金俾佢啦
負皮：收皮啦工聯會

成個毛匪咁

毛澤東